香港下一任特首會唔會係一哥

係所有香港既運動，
都會出現「支持警察」聯盟

就係為左香港人鬥香港人
同時拉攏香港既軍方

（解放軍其實係防止香港既軍方（警）反抗而設」

下一任特首係警隊一哥真係唔奇

睇住緬甸新聞既聯想.....

邊個係一哥
焗豬扒飯個個？

十·一哥